[數據]香港用現金比率仲低過中國

根本八達通支援埋Apple同android pay +唔同銀行過數免手續費就得，支那寶收皮啦，同埋又話支那唔洗拎銀包出街，但點解成50%要收cash?

剩低果唔夠30%可以戲院收平d訂位錢

就算幾多數據顯示都不能夠不接受依家大陸連二三線城市都係用微信支付做晒所有嘢

支那下一目標 同印度比較用卡比例

咁D數據又點解釋呢

數據無謂，你返一返大陸就知咩事
傻9先成日對住d數據打飛機，唔面對事實..活係自己個幻想世界入面

數據就係數據，你駁唔到，就叫我返大陸睇，你又知我冇？你又去過全中國所有城市？

數據都無謂
咁大學論文鳩嗡都得啦

d數據又會咁啱全部都係.0

越低文化用信用卡率越低，因冇銀行信你

香港應該高過28囉

依句好笑，數據無謂

拎最近整數啦，唔通71.987654321024768%咁咩

佢雙眼>數據

佢如果計全支那
咁有好多人口比例係係農村係用現金多，係沿海同一二三線城市先多姐

btw, 支那人唔係好興買貴野會拎一大疊鈔票買野架咩

係小額(千百)先多用電子

蚊比同牛比 比黎有乜用?

拎最近整數就唔洗.0啦
利申唔係讀統計